覺唔覺呢排地鐵站多左好多警察

發生咩事？

會唔會係你撳少左電話 多左留意身邊事物呀

治安差

唔撚覺

蛇王

金鐘好明顯係多左,番工時間日日都見到,之前好少見,我懷疑係越黎越多人響金鐘站打架

😇

因為愈嚟愈多pc仔 上面班老餅又唔生性升唔到 唔通十幾廿個一隊巡咩 所以咪連地鐵都巡埋

日日返放工時間上落車都撞到七彩
唔打交就奇

灣仔條街都好多ptu

治安好差咩

黃金週

覺 早一個月已經係

糞金周嘛， 怕支那人打死香港人

日日放工都見幾隻企月台附近，阻撚住晒轉車